呢張相遠睇好似達哥

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

樓主張相好明顯上網搵

你點睇得出係黃大仙？

... ==

-.-”

XD

你真係on9得可以 香港咁大 竟然亂尻咁估樓主住黃大仙

新會然

唔怪得知達哥成日著長袖
原來廢是比人睇蝕晒

咩亂鳩估
肯撚定係黃大仙！
唔信咪CHRCK佢IP

我做野唔洗你教, 如果要放, 開post時就放左, 你唔好再阿芝阿佐, 唔係整慶我,我真係放出黎. 你報警只有被人話浪費警力, 我搵唔到有邊條罪可以入到post一些普通相片. 讀多d法律至兇人啦. on9仔. 報紙狗仔隊成日影相,發放相片都犯法,狗仔隊都坐晒監啦. 低b仔

邊個新呀 睇過

又一個新會然

直必腸

呢個表情好到位
笑左出黎

一班00後有大學email了

連仔可唔可以係申請account嗰度加個test， random十題題目，中哂先可以申請